{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월애독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際に人数追加がある場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙のための場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションはメゾネットタイプの一軒家の客室で、IPTVと無料Wi-Fi、ネットフリックスが提供されます。 オーシャンビューと屋外テラスがある客室で禁煙です。 また、無料のミニカフェカフェやペット同伴の宿泊施設もあります。 ペット同伴は1匹につき1泊に追加料金が発生し、種類によって料金が異なります。 特定の犬種はマナーバンドを着用する必要があり、当たりや荒れた犬は入室が制限されます。 散歩時には首輪を必ず着用しなければならず、毀損時には洗濯及び修理費用が請求されることがあります。 事前に予約確認の電話やメールで人数やペットかどうかを確認し、寝具追加時に追加料金が発生します。 24ヶ月以下の乳幼児は人数に含まれません。 共用洗濯室があり、毎月防疫が実施されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数追加がある場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。客室内では喫煙が禁止されており、喫煙のための場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約に関して何か注意点はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはメゾネットタイプの一軒家の客室で、IPTVと無料Wi-Fi、ネットフリックスが提供されます。また、無料のミニカフェカフェやペット同伴の宿泊施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ペット同伴は1匹につき1泊に追加料金が発生し、種類によって料金が異なります。特定の犬種はマナーバンドを着用する必要があり、当たりや荒れた犬は入室が制限されます。散歩時には首輪を必ず着用しなければならず、毀損時には洗濯及び修理費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具やベビーベッドの利用は可能ですか？",
            "answer": "事前に予約確認の電話やメールで人数やペットかどうかを確認し、寝具追加時に追加料金が発生します。24ヶ月以下の乳幼児は人数に含まれません。"
        },
        {
            "question": "共用洗濯室はありますか？",
            "answer": "共用洗濯室があり、毎月防疫が実施されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 628,
        "QA": 645
    }
}